［直播］畫童顏巨乳長澤茉里奈

小弟由細到大都冇認真做過一件事，細個鐘意畫畫但故意唔讀va，後來大個左都冇認真畫過畫，最近突然想畫素描，想畫一啲令人賞心悅目既丁圖，所以問人借ac開po畫畫，希望自己可以認真畫畫唔好半途而廢 個基本功唔好求點評一下，覺得畫得好可以貼丁圖以示支持，可能會成為我下一個畫既目標

對波呢

咁童顏....

未畫完呀ching

猴顏...

有擦膠碎已經fail

右上角打咗格係碌鳩嗎？

真係直播畫緊 咁急要波

炒車長澤茉里奈？

個頭係咪歪左D

Sorry 新手上路

終於有對畫既點評

因為你係望住個MON黎畫
但你張紙係打平擺係木台
然而你個人又坐係到
所以你可能畫個陣同你坐係到個視點覺得好正常
但通常一棟番直張紙黎睇就出曬事

加油加油

咁似我老母既

多謝你 可能我畫個陣本野斜左自己唔知

睇過

點會冇睇過

細細個有飲人奶

想屌你老母

咁大波 一定好好營養

其實預左畫得唔好，衰左就衰左

有冇番號

同意

原圖歪右你就歪左

寫真女星黎，冇番號 不過下一個想畫上原亞衣

波型畫得唔好
再畫過

又好似係 但已經畫到咁都唔知點改

呢個真，改左好多次

成隻巨人咁

再畫下，信你會進步

咁我地一眾連登小淫蟲就留名等下海拍無碼av無限中出

多謝你

我都想

批評我真係唔緊要，最緊要有內容 休息下先

多謝你！有冇更好既丁圖分享下

頂你陰我 不了

胸型唔掂 建議多加改進

對波越睇越想揸

唔撚係掛咁既樣

高手可唔可以畫個胸型黎睇睇 改左好多次都唔順眼

正

Sorry畫得醜

隔離po見到

真係有j圖 正呀

畫啦望

快啲畫啦

食緊野

好正

錯撚晒
更係先畫波

咒怨

多謝

先畫波就難預位

似咩

一陣拎去JJ佢

差少少炸

認真 靚女過原圖

加油 都幾唔錯呀

屌你啊 睇個頭就驚

幾時畫亞衣bb

最初畫臉時畫個十字定咗眼鼻口臉個角度會好D

唔識畫畫
試下搵鬼月畫果d 芒亨H漫學下人地點畫波

Blending太大力，見到D痕一韃韃，把陰影時輕D薄D做多幾層D色會均勻D

哩條女星真係好邪惡，10歲咁既樣但勁大個波滿足哂戀童癖既慾望，但有得睇又冇得屌

Sor嚇親你

過幾日畫！有冇咩珍藏圖好推薦

其實有畫都咩左

呢個真，第一次睇個頭真係嚇咗嚇

好啦多謝你

畫得唔錯，對波幾正

鬼月真係好正

幾時畫上面J圖

我都覺一達達咁 可能加上工具太差，過幾日買素描擦膠用

有冇圖

一陣睇下先

有d高難度 要畫埋隻熊

你Google下
我覺得佢好正

隻熊可以無視啦

20歲就咁正，相反港女

暫時當畫完，有補充再改下
不過你地太多負皮了吧
苿里奈已經露出胸部道歉了
本身打算偷偷地棄畫
但好彩都畫完

真係好好j

日本妹世界第一

好大波呀

好 畫左亞衣bb先

一個丁得落既都冇

係好鬼得意

我至愛日本妹

好正!成日j

求其一本

係日本玩過一次，好正

只會j日本妹

哇個奶又真係幾好睇 好正

點樣嫁 求分享經驗

既然都係畫 不如畫大D啦

已經好好啦！

屌

佢已經好大啦

因為唔夠筆用
要再買
得hb 4b 7b

似係比人包

個頭同個身好似分開咁

可以試吓將原圖tune成黑白先，容易D睇光暗對比

因為塊面本身係有色，之後畫下畫下就甩左色變左勁白，我又未買夠筆去改就放住先

又係喎 多謝你

竟然

白滑皮膚波大 好正

鼻畫細咗
嘴畫低咗
手畫細咗
面都可以畫長返少少
身同頭嘅比例唔啱 身畫短咗
眼畫得唔錯 左眼嘅眉距可以再近多少少
咁樣個神韻會更出
至於樓主素描嘅明暗表現仲有好大進步空間
可以大膽啲畫暗位 加油

你就好 我連波皮都未摸到 仲未去過日本

哇好多謝你 真係好多野要改
其實自己都覺有d位炒左
等我買多d筆一次過改
依家硬係唔多順手咁

呢條死八婆，越望越順眼 好想深入了解

唔會架
佢屋企好有錢

正呢 真係幾好j嫁

Sor囉

支持

靚喎畫得，巴打再繼續畫多啲俾我地睇下

要番工，過幾日先 希望下次唔好咁多負皮 不過都多謝你